有無巴絲打好大汗

屌
一焗就出汗
仲要淨係個頭出

有無解決方法

見到個標題想講有
見到你個問題想答無

一落街就咁

我係心口位出好多汗

頭+身都出

大汗到夏天唔敢約女仔出街

香港咁焗 一出街行兩行就成身汗 好撚臭

一行就出汗 行多步 全身已經濕哂
係成件衫會透哂

點解啲人夏天都可以長衫長褲 冇汗出

大汗好丫, 排熱正常, 冇咁易中暑喎!

我會用gasaby濕紙巾 雖然都會有汗但係好冰涼

屌 勁葡萄班友著埋西裝外套都唔出汗

即刻買

sor

我係, 仲要係26撚戴頭盔

塊面出汗 戴眼鏡既話會有蒸氣

我淨係頭出汗
之後成個髮型變晒
本身髮線又後

大汗係大脾後面到 好似有層水膜咁

換衫返工
換完
件底衫已經濕晒

me2 之前見d人笑坤哥眼鏡有蒸氣
其實我笑唔出 因為我都係咁

而家呢個天氣. 郁幾郁都爆哂汗

想奶

pm

又流啦